陶傑又抽：林鄭應以國安法通緝捷克全體訪台議員

有一疑問：請問特首林鄭月娥是否應以香港國家安全委員會主席身份，向訪問台灣、並在台北立法院呼喊「我是台灣人」及「台灣是事實獨立的國家」、公然分裂中國領土的捷克參議院議長韋德齊及其訪台代表團全體議員，發出通緝令？

韋德奇是否犯有港版國安法第二十條 ：任何人組織、策實施或者參與實施以下旨在分裂國家、破壞國家統一行為之一的，不論是否使用武力或者以武力相威脅，即屬犯罪？

另根據第三十八條 ：不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

不論三權分不分立，特區政府是否應依法宣示立場？

我是台灣人

不論三權分不分立，特區政府是否應依法宣示立場？

藍絲幫手報警

台灣人呀hi

快啲叫689報警啦

林鄭應該堅定不移守護國家安全，
應該派3 萬大軍捉佢地返香港受審

唔拉即係勾結捷克 到林鄭犯國安法

會唔會遲下愈黎愈多國家違反國安法?

Agger 犯法就係犯法 一定要負責

一陣去報狗
利申愛國愛黨

去報案室報案先，攞返個案件編號

Respect 巴打
夠愛國

諗條例果個真係岸鳩嚟

以後冇外國官員會嚟香港 WTO仲有好多國際會議以後都唔會係香港開

HAHA
NICE

Push

岩，全世界都是中國的

如果佢對外國人唔執法,咁外國人係咪可以攞正牌肆意分裂國家

不容你撕裂完整既中國夢

雖遠必豬